曾俊華叔叔去左邊?

選唔到就唔為香港拿?